[怪癖] 我好中意跟住靚女後面 觀看人世百態

唔知係咪好奇怪
每次見到打對波出黎嘅女 抑或係氣質女
都好鍾意跟住佢地
唔係話咩變態佬跟人地返屋企
而係好中意望迎面而黎嘅人嘅表情眼神

男人通常會好快望一眼個樣
之後勁快望落對波到
麻甩佬就會望住唔回避
甚至係過左之後擰轉頭再望下條短裙
西裝友就會扮晒野 用眼尾望下又避下咁
塊面扮係望向前 但對眼就跟住條女移動
以為唔顯眼其實就勁明顯

女人都會望
會望樣 之後全身掃視 可能睇下衣著
最後會返返去個樣到
如果係雞格
女人眼神會帶點不屑 對眼有機會反一反

憑住迎面而黎嘅人嘅眼神停留時間
眼神掃視及停留位置
宜家已經可以從後面估到前面個女仔究竟賣咩料

自己好鍾意留意呢啲
有無同好

背多fun

咸濕就咸濕啦

同好

跟住靚女後面，而唔望佢個屎忽，己經係一種修行嚟

尾隨
唔好嚇親人地啦

尾行

人生百態
係呀 你依種叫變態

你個名

無錯 大家同我一樣係正人君子

李天命：美術是人類的傑作，美景是上帝的傑作，美女是魔鬼的傑作。欣賞傑作，誰曰不宜？